【風韻猶荃】汪 明 荃 以 索 爆 形 象 宣 傳 中 樂 唱 演 會

原來呀姐再次重用「大快活」、「便便」髮型
為佢同中樂團合辦嘅演唱會作海報作宣傳
💩💩💩💩💩💩💩

阿姐嘅歌喉一定同佢個髮型一樣咁優美動人

阿蛆久違嘅LIVE !!!畀大家欣賞蛆之動人歌聲啦~~~

0:58 沿岸處 夕↑↑照↑↑間↑↑↑↑↑↑↑↑ 景緻↑↑↑↑

1:10 阿姐非常陶醉

1:23 "席間↑↑↑↑↑↑" (" "特別唱腔;靚聲位)

1:29 有天↑↑ 終↑↑會

1:47 韻味形妖↝ 不散~~~

1:49 弦↓↓樂奏起逆轉這~~~~~"eh↝" 時間↑↓↑↓↑↓

經典chok 咪姿勢再現!!!!

1:58 經↑↑↑↑過那些↑↑↑年~~~

2:01 跟你重"回罅"天↑↑↑↑in~~.....熱愛一切也昇↑↑↑↑↑↑華

2:19 歌裡留傳最"hold↑↑"的畫

2:21 (太快啦班廢青中學生).. 轉身的↑↑↑↑以↑↑↑↑後↑↑↑↑

3:20 相↑↑ 愛↑↓↑↓ 那懼失散⇝⇝⇝⇝

3:29 回首↑↑ 一眼↑↑↑↑↑↑~~~~

3:39 又chok 咪!!

3:44 經↑↑↑過那些↑↑↑年~~~~...那天↑↑↑↝↝暑假ha~~~~

3:54 "無用" 多↑↑ 說話~~

4:15 (升key) 經↑↑↑過那些↑↑↑年~~~~那天↑↑↑↝↝暑假ha~~~~ 熱愛一切也昇↑↑↑↑↑↑華

攤大手收結式!!

重溫阿蛆以前嘅經典收結式

做花瓶女角

入嚟為咗睇呢幅

明荃之友呢

經過那些年～

g 支

g 持

龍捲風呢

遲咗兩日先見到

chok咪係咪因為阿姐習慣以前D咪有線
驚cake到咪線

一定係

呢個回覆睇到我癲癇症發作